# Categorias articulos

El catalogo de categorias para articulos, administra las categorias de los articulos.


> __¿Quién  lo usa?__
> Admin

## Descripción

La categoría de los articulos tienen el nombre o descripcion y si esta activo o no.

- Nombre categoría
- Activo
